阿仙奴今晚失分 用血罰抄舊約聖經

洗乜燈牙 下場都大秒米堡

用自己血定黑狗血

幫頂一半

所以係咪叫做經血

連新狗都要燈

????

沙高好波

依個唔係燈，係講事實

冇走數丫

lmu